[NS]Pokemon劍盾討論區#8 不推文回覆 你我有責

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

lm

勁喎

勁WT?

日馬今日到貨
玩劍定盾好？

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

屌 有冇人幫手生

1001搶嬴FF

點解你咁快我寄都未寄

未爆機

唔該晒巴打

吓我見就爆POST咪開定先....

新手問 咩叫蛋種 球種
有冇網研究下

DD玩得咁快

我用最快運

想問問鬼斯通想進成耿鬼係咪要同人通訊交換？
係咪要俾左月費先交換到

有冇極巨化會出現既pkm list
我研究下生蛋路線

我愛 Game Freak！

同鍾意舊屎一樣

唔俾錢就搵FD 面交應該得

捉完嘅極巨化生出黎可唔可以極巨化？

不推文呢度問
會有人答

佢連線mode好似有鄰近玩家 可以搵朋友一試

巴打想問 你點捉
點解唔比我掉精靈球捉既 求解

下 本來隻隻都得架啦

未推夠主線

比華拉沙古拉重有另外一個進化形態 個頭有角倒豎沖嗰隻點先進到

唔係有巨大化同極巨化咩

極巨化係普通個隻
會變樣係超極巨化

咁超極繼唔繼承？定一定要捉

我係捉隻鬼斯升做鬼斯通
冇fd玩呢隻😩😩

係咪一定要面對面先work? 冇得上網同人連線解決嗎？

俾月費咪得

攻防相同

唔join plan點上網

捉多幾隻係咁試

你有比online錢就可以上網同人換

但記得同識嘅人/呢度啲巴打換

點先分到佢帶無極巨化？
定隻隻都可以
只要升夠Lv就得？

大大知唔知呢個Version 美納斯點樣進？

只要交換就得 面連或者上網都一樣

之前係帶美麗鱗片通訊進化

邊度可以買招式機, 想買 點到為止 捉寵用

俾月費日本ac 同香港ac會唔會有唔同？

我都仲未搵到刀背打
Btw不推文

知唔知呢個版本有無美麗鱗片？

點解我禁左魔法交換 等左好耐都話正在搜尋中
我記得以前奇蹟交換係唔使等

喂中間進化個中文譯名可以再求其啲

火道館 左邊個pc

第二代都有藍鱷啦

無分別 ac可以隨時轉區 個email有join plan就上到

第一頁有Q &a 未。推左8個post 都無人整理

夢特點捉

日森驚已拎

駁唔到....

答下問題增進關係

即係買日版會送繁字補丁咁？

即係只要攻防相同 一升級就會進化？
咁點先進到比華拉

係喎

話左跟主機系統語言

信和有黃店嗎？
轉頭去

好似係20Lv進
拳防>攻
腳攻>防
柯波郎攻=防

我進仙子伊貝 但招妖精技點有？

回憶

熱線

不推文啊

攻防一樣
btw逆鱗湖有得捉

人地日文名真係咁

Sorry 冇爬文
邊度買會平，想連機一齊買

Code送幼基拉斯洗唔洗刷性格？
Thanks

去邊回憶？ 定夠lv就有？

係喎琴晚內傷打左
算等佢起身叫佢自己貼

打raid

今晚爆機打raid啦

個人覺得可以加返啲虛字
藍羽鴉好似好啲

DHL已到
等下奏玩埋垃圾pkm go先開驚

已爆機 但之前淨係玩過金銀，除左我見可以係對戰塔儲bp改性格之外，我想問點樣去生蛋同我係地圖搵左逆鱗湖呢個位都未搵到😭

唔該巴打

藍藍鴉

到到差唔多 幫親黃店就ok 勿買行版行機比狗源賺
申利 我一大一細都係買日水不過無保養個風險要自己承擔

唔想升lv,唔想生蛋就刷啦

御三家feel

藍藍Lu~~~

5號路
不推文

唔想生蛋即係唔係對戰撚
咁刷黎做咩

暫時有冇啲打RAID勁既寵

姜姜玩咩版先

想問問點睇到精靈友好度幾多個心心？

應該劍

係喎
依集有冇對戰塔之類

雙版個code係可以同時用哂係2隻驚度

新手有野唔明
見到以前let's go連續捕捉會勁D, 依家都係一樣?
但係我捉完返黎點知佢係4V定咩V

行山窿終於唔使瘋狂遇敵

打哂鄺野d 巨極化怪要點樣先刷新到？

我日森都係DHL琴晚到左香港清左關，上網睇星期一先發貨
點解你地就收到貨

DEN係咩意思

藍芽

冰道館第三隻點打
扣唔到佢血

應該今日會寄
你打去問問佢地

有冇人知點進化好啦魷已經試過倒轉唔得

有冇ching 知準時係邊捉？

今集進化石有無得大量入手，唔敢亂用住

第一關個迷題，草屬弱至強係要點做？

諗住首抽唔刷性格(因為睇佢劇情慢到喊), 淨係後面果啲會嘗試下刷性格...
但隻火主竟然比+特攻-速我, 係咪之後有得救

有無人知今代點check IV?

係咪求其捉都可以食藥 6V + 努力值全滿？

咦其實又幾好笑

㩒漏咗添

傳寵俾人係真係俾左人定copy一隻俾佢?
同埋係咪好友先傳得
定係有得request等其他玩家俾我
我冇其他fd玩

唔好意思新玩

係唔係同一班機到

我大阪黎
仲晏過你到

真係比咗人
可以喺SWITCH到加FD互傳

我係
但我收貨地址係公司地址
佢星期六唔派公司地址

唉蛇王抵制狗源, 解BLOCK佢啦

點解覺得今集隻準神飛機龍無咩存在感

我公司地址寫with courier喎

各用2次？ fc左？

吱唔知幾時會有曠野精靈地點一覽
次次見到都有新野 成條大鋼蛇擺係到比你捉都見過

11 快件正在派送中 HONG KONG - HONG KONG 10:14

Lm

劍玩囡囡盾玩仔仔

SAME ROAD

點解嘅

main果隻唔做偽娘
冇咩點解

600羊運費DHL琴日SMS話18號到,岩岩SMS話今日會到~

有無咩網有tier list 睇？

因為佢係死GAY佬

lihkg
等人出

求黃店game list
上網搵過但主要得食店

唔係不推就唔好覆喇

DD加咗我未? 我係Dexie

我買ESHOP, 用二本買仲平 300幾一隻

早知唔洗加錢

有無人幫手打5星比華拉

唔記得不推文 sor

柒到唔敢睇

點整到防大過攻？

.

對面咩黎 冇印象有咁既情況

二本？

原來日亞買唔到dl版

高V百變怪係咪未有方法捉住

9980 買2隻老任自家GAME

不好意思
想問問點可以整到防大過攻？

幾種方法
第一, 你要知道咩叫努力值
第二, 最簡單, 啪佢一支加防禦基礎既藥水, 然後啪糖直升20 唔好打怪

最簡單咪捉隻本身就防>攻
再唔係就食努力藥

一支未必夠, 你啪到見到防大過攻就得

我加錢都未有sms,,加黎做嘜嘢

係喎, 生開蛋以為防同攻都係V

5星 超能
0316-2340-2928

不推文

踩單車著果套衫係咪無得換

邊到有得捉？

有

請問防禦藥水係邊到有得賣？

考起人, 我地一般唔用呢D嘢

飛機龍我得4v

推

請問各高手 膽小蟲係咁冇血逃走 要點捉？
用熊貓對抗左佢特性照走 搞錯！

咁姐係要捉一隻防大過攻既之後食糖？

最簡單囉

火蔥鴨
好撚型.....

先機球

BLOCKED

5星 超能
0316-2340-2928
有無人打

正，升左隻黎玩

但強度同配招未搞清楚

自膠 唔記得不回覆

BUG同WATER1蛋種齊
求 女性 4VUP BUG同WATER1既雙蛋種PKM

想問單劍鞘邊度有得捉？

無人打就自己打了

波衫號碼係咪無得改

有無人知點reset 重玩

我買左美版
392又冇行李牌同code

wild好多雙劍

好似係

化石柒撚到

831

第一集就有大葱

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

有冇人有4V/5V女性烏波/沼王

FF果然無追POST

今集有咩過關好用 岩先個post無人理我 係咪問題太廢

轉個頭又幾頁好難追

早知揀水主，再捉護主犬玩
見人話一拎火石進完，去醫院搵npc就可以學哂奉神犬招，熾炎推進，火炎噴射，神速呢d，可以一開波就齊招

今集有冇金色王冠

尋日先出我仲喺2號道路點解連登仔咁飛躍神速

求以下[女性][4V UP]PKM

沙漠蜻蜓一族
龍王蠍一族
石頭蟹一族
虻一族

有, 未知點入手

721

@FF @HP @Teddy

刷撚左4個鐘都唔出閃

想問下點check捉返黎隻野幾多V

爆機先啦

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

你望下你個回post同我地有咩唔同

俾冠軍條龍秒

蜂后 -

簡單D講 姐係爆左機先諗完美寵?

點解Internet connection成日斷線

日版有特典應該都係狗源貨？

集集都係架啦

睇個盒背後日有冇中文貼紙

有貼紙就一定係？

打開極巨應該有一堆
有冇人幫手

5* 蜂后 -2

係

蜂后係咪虻

真紅巴你孵咗咩寵

Thanks

5星 超能
0316-2340-2928
電腦好廢

而家邊到有日版現貨賣

No Other Egg Groups

仲孵緊水主, on99半箱都冇

咁我孵草

團體戰見有隻水毒
個影似斗笠菇進化前
但個影點睇都唔似大眼/多腳水母
咩嚟架

灣仔188 101號鋪 日封面撕貼紙賣

而家8號道路係唔係最好唔save
琴日有巴打壞save單野而家點

超壞星 琴日打左隻

草我搞咗4遺la

DHL話就算你Amazon寫左星期六可收件
如果Amazon唔記得同DHL講要送，佢一樣唔會送

出去開POST講

咁快 咁我隻鬼龍

係咪未打道館所以wild area啲20幾lv唔俾捉

屌 我仲on99係到升護主犬
想學埋閃炎先進

好少回po 唔識規舉
唯有問多次 今集有咩精靈過關好用

個頭結左冰
打一下就爆冰 但唔扣血
唔記得叫咩名

到底個聯網係公海定淨係有add果D
我淨係add過連登人
但團體戰見有D人係簡體字名，仲有個改名「中國魚」既
點睇都唔係香港人嚟

咁咪打多下..擋一下ONLY

是旦捉一隻, 去到可以打極巨化時會有一堆經驗糖, 用LV可以輾壓主線
我係用鯉魚龍, 有龍舞屈J

我係屋企地址，，岩岩收到sms

我想問下幾時先有沖浪術

主線繼續推

第六道館去第7道館果陣

有冇人唔online玩？

得單車

我
未比錢

新棉花 -3 8964

想知個堆化石點拎

地下撿/wild area有npc掘

兩個人夠唔夠做

有麻痺應該夠掛

點解你地玩得咁快

感謝

係咪要係SWITCH入面加左FD 先會見到

online 玩係咪都係對打下？交換？
如果同fd lan play 係咪一樣效果？

屌 隻電腦仲要係果然翁

隻劍神狂爆波

d人13號開始玩

6格盾嘅

一樣得

你用咩波捉

請問性格係咪紅加藍減？

lure

yes

有無帶哥基執波

係, #1 有FC list

明白，謝謝你。

我打到第8道館
去返曠野捉巨大背背龍 56lv 佢都唔比我捉

請問唔比錢Join Online Plan係咪冇得連野團打巨大化?

想問小火龍係咪要二周目先有 有無人遇到野生既

蟲系好勁

用左priority shipping 都要22號先送到

5星 蠢
0316-2340-2928
有無人打？

今代一様有用皇冠衝個體值
一隻垃圾一樣可以變6v
與其刷6v 不如快D爆機二周好過

自己單機都夠打

有無人研究到今代努力值點升未

下, 我已經2隻

真？ 咁樣刷埋性格就得啦

我諗住都係一隻一隻打
一陣實測下個道具加幾多

BTW有冇人有病毒了

金皇冠點有? 暫時見到銀

想問下伊貝係邊到捉呀

你將 蛋種 球種 google 大把答案

From 直銷

閃33%真係唔覺有

-1

發覺我鬼龍無夢特 都係唔生住

生烏龜先

見到卡比，但無得捉

球種係痴線佬玩意

球種只係話用唔同既精靈球
蛋種︰
每隻PKM都有自己既蛋種
只要係相同蛋種, 唔同PKM都可以結合生蛋
比卡超+小哥達 咁樣

如果太新手 其實最好唔好理
一理就享受唔到遊戲了

Gym1前堆稻草咪有

我認我係痴線佬

捉左三箱家門雀都無閃
最勁得隻+速-特攻有埋順風

想問支持日水係咪就可以唔關狗源事

有冇自己愈高lv 扔波成功率愈高依回事？

無

又好似有 Level ball

你地最常帶邊6隻

月伊貝點進，搞黎搞去都係太陽伊貝

咁我帶5隻哥基

地圖無方向 睇死路痴

等出home過繼返黎

煤炭 蛋 蛋 蛋 蛋 蛋

GEN2之後冇咗啦

之前聽巴打講，火之石係曠野左上角搵到，但頭先到到我都搵唔到。

有無巴打可以講下巨體位置？

點捉天空啲寵？

曠野真係好大

Sor 推左文

Lake of Outrage 要識游水

恥鬼x6

drogba同ff你地咁快點跟

NO

想問送寵入code,唔啱性格，可唔唔save再洗過？

我覺隻game 應該畀人加個小地圖出黎會方便d,

只限普特轉換

怕咩 你慢慢玩 我地一路係度

曠野望住個天就得啦

係咪視角向上再A
唔得既

Agger

仆街 d新寵既名好難記 好橋口

吹口哨

nds 3ds有呀

Thx bro

皇冠點有?1

哥基係執返粒波上身
用唔到

所以唔明呢隻無，畫面咁大，大把位。

呢隻好無用 今集會唔會有無第3階進化

想問下啃果蟲喺五號道路邊個草叢

NS新手 想加好友 請問自己個SWITCH FC ID 可以係主機邊到搵到?

home 左上頭像

冇模組架 撞草啦

有無啲今集先有又幾勁既精靈推介

御三家囉

今集電氣珠有冇 npc 送 or 地下執 ?
偷咗好多隻比卡超都唔見有

sorry 唔記得不推文
問多次咁多位大佬
今集電氣珠有冇 npc 送 or 地下執 ?
偷咗好多隻比卡超都唔見有

唔覺有

係邊到睇到巴打 想重玩啦

大家係咪一夠LV就進化 會唔會學左d招先進?

奉神犬有樣唔好
就係一出場會威嚇

同問

唔使游水喎，喺某個牆嘅角落就有，隱藏道具

今代pokemon玩到奇蹟暖暖咁

終於捉到

依家去買 2隻有咩分別？

@真紅

有無egg move list

逆鱗湖個石陣每舊石側邊都有一粒進化石喎

日森貨已收
想問兩條極巨code有冇分劍版盾版
因為要比一條個fd

刷左4粒鐘閃，都係放棄

辛苦晒

禁我想問由基拉果兩組超極巨化係咪要冠軍之後 係瞭望塔 先會捉到....因為我係背包用左但係無反應...

開場就有3萬蚊買衫

勁多npc又對話，煩

仙系用沙奈朵定仙伊好

發光司令8964 -3

有無人知大埔邊到有得買？

未玩到有得游水

原來雪拉比有 無嘢了

妖精種搞掂 有多一隻+A-C 有冇人要

唔記得不推文，sor

勁難遇到

呢集有無紅線?

雷石詳細位置 plz

冇不推唔覆

用10BP去龍道館PC入面個女人買

畫面右上角見唔見到樓梯

有冇人有4V UP
比卡超
冰鬼護
飛刺蛋

痴線, max咗攻

有冇人打5星沙奈

五星自己開場冇人入係咪正常

我地加咗fc未

正常

8349-9289-4680

加油 利申 十隻內

同問，日水係咪都唔係狗源？

偷？定係？

有無巴打得閒幫我做一次通訊進化??

開咗

5* indeedee -2

有無人知 同埋夢夢有無性格？想買埋夢夢

無分，你用咩版本入code，就會出番嗰個版本嘅嘢

一起身又爆左個po

冇,
冇鎖, random

thanks

換唔切寵

冇人入嘅

之後錢既收入多唔多？
3萬野唔敢用 買下波買下藥就幾千蚊

你出返去接受咗先

我買合拼版，有兩個code, 姐係兩隻game都可以入曬兩個code?

手頭上遺到嘅得四遺夢特鋼鴉
唯有搞佢先

打團體戰好多賣錢道具

上網買美版，有無中文字？

團戰打完，點先可以快d chok返d柱出黎

開ED

係真係咁少人打，定係我問題？
又無乜人打極巨，又同唔到人換竉

有冇人有夢特超能貓 求其俾隻我就得
最多我生返v俾你

即係online?

除咗買個波之外點先可以有夢夢

垃圾超能貓邊有人用架

偷你有買波朋友既夢夢

亞洲台灣版係咪寶源？見人哋個盒寫住傑仕

想用黎打極巨戰用

隻沙奈COPY咗 耿鬼特性ON99

等home然後R

得港行係寶源
台版係D鋪特登台灣入

屌做乜鳩

可以單機

啊仲有D日水都係寶源
美版冇人講中伏

5星格系 有無人打
6032 3319 2043

FF依家個造形係點

特別極巨個體有冇得遺傳?
定係食item 升v 改性格就算

尋日打咗場 穿透特性

貼紙日水confirm左係狗源？

0000 0007 XYLR W5

FANTASY巴打
想問下鬼劍玩物攻定特攻

有巴打問過鋪頭
話係喎
唔係188洗鬼撕貼紙

點睇架
應該未有得睇

好撚仆街，防不勝防

所以要配合黃藍list買

5星紫光鯨王 -3

㩒少左不推文

今代有近身拳 整隻物攻玩下先啦

到PC就有得睇

-2

有無話點樣升lv快刷極巨？

加好友 6032 3319 2043

冇0速種...要玩速V

聯盟卡
灰左未禁到

二週目完後
有新劇情？

好壞星係邊到收

想問點樣進化成阿羅拉 雷超？

叻糕果2隻係咪冇得進化

玩返sm

佢會生返舊冰出黎

二號機有吸盤小丑Raid

大家準備

垃圾驚

我冇玩am, 劍盾冇得直接進？

想問下係咪一定要join switch plan 先可以玩魔法交換？

知唔知元朗仲有冇？

Sm

已開

drogba唔理人

yes 咁再等下

你個名

道館件戰衣點換

屌頭先團體戰有條賤人累街坊
3人+1NPC
佢帶毒電
之前放電整死左NPC隻比卡超都算
已經死左三次
對面隻超極巨1血，佢放電team kill再殺多次隻比卡超由贏變輸

冇得換

咁打贏第一個唔係送左件衫咩

點上去

sorry，唔記得不推文

講到明Alola型態

平時著

會唔會有攻略網出左進化條件既圖鑑😂

我第一次做加油團

雪拉比

我見個網有 仲諗住係game直接會進到

除咗玩sm, 仲有冇方法拎的

我打嗰陣車兩下佢就死咗

有隻怪會潛地定咩之後捉左隻比卡超出黎噴

係招定咩黎 好新奇

講咗無不推唔回

琴晚手多轉左係OK拎game 九點半到而架都未有通知

特性

打道館著果件競技服有冇得換買左件格系但換左只係平時行路著，入到道館又換番開波果件

5星鐵蟻 -3

超極巨水岩
我SL到自己捉到為止
有無腳

回鍋一問
恥鬼係咪冇咗浮游？定係要刷第二種特性先有？

噴火龍

曠野都幾lag

雙開

Requirement: Thunder Stone with a Pikachu bred or caught within the Alolan Region
人地咪答左你

無呀 我一部打緊 另一部offline搵

浮游太勁 沒收左

問多次

新手想問吓喺有草啲地方，行路嘅角度有無得較？宜家fix死咗睇得好辛苦

入日版 e shop 買就得？想問 switch 無加記憶卡夠唔夠位 dl 隻game

wild以外冇

玩左5粒幾鍾都未到第一間GYM

買張SD啦

去礦唔斷線LAG到仆街

sorry

幫唔幫手生蛋 好攰

5星特殊光柱格雀 -2

岩岩先拎御三家 點幫

有冇人知電鬼係邊進草系

今代用道具進

水岩龜5星 -3

要成日斷線再連先更新到

有沒有咁快

不推

搵光柱要點樣先俾到人入黎打？

招fd一齊打

隻電毒真係唔同

迷q係咪要睇天氣

見到啲懂有蒸氣有咩特別？

5星超壞星 -3

掛機

終於捉到隻水岩

有蛋技

Mineral種有了

去直銷無哂美版金盒double pack
硬食真日版double pack

美版有咩好

特典送果粒極巨結晶有無話建議幾時用?

再黎-2
岩岩狂狂暴擊

有冇fc

SW-1058-8192-5718

同問，事關我用左之後係曠野既大巢穴 無發光。係咪要做左冠軍先？
Btw不過巴打記得要用不推文

信和入左日版428盾

5星超極巨火蟲無人打

直銷390

打

唔知Masterball隻狗識唔識執返黎呢

邊個仆街仔用鯉魚王巨大化飛躍

想請教下 見大家有係到留id想問下係咪有得聯機？要比錢定係點樣？

我發覺隻game 團戰自動復活係加大遊戲難度
尤其npc死完又死
根本冇可能單人打5星
夾硬鎖血開盾
試過連續技特性第一下打到佢開盾血量
之後四下唔扣血
同埋連續技5下都係扣一層盾
為左加大難度特登比佢開無敵咁

冇不推唔回

推不了

想再問下買左日森特典版既巴打
岩岩收到email又比多兩條code我(金のボストン/リュック)
同一夾劍盾而我自己玩劍係咪入是但一條就得

個彼特好煩

毒撚好慘，開場無人入

想問下十萬伏特 係曠野邊個位拎?

你又有你道理

有無得換劍盾？

W買好似係

我一出礦野就用左 要去塔先有門口入

原來唔得, sor

係買先岩 搵唔到同邊個人買

你好快就會可憐佢

好想捉伊貝小朋友

我都唔記得

入唔到人地場係咩玩法

買衫都幾貴

元朗有冇黃店買到

好努力揾緊火石

隻電毒幾好用

點樣先可以有多d極巨打，成日成個曠野得一個有光柱，行好耐先打到一次

又出隻女人6V

利歐路 有冇邊個位最易出 係咪一定要刷 !

美版金盒

反而想問有冇得長期fix 死角度?
冇得fix 易玩到頭暈…
因為這點考慮緊買唔買………

5星超極巨火蟲 再召集

+1

礦野去拳鬥市，過左條木橋，左手邊地下閃閃下

一陣揾下

剛剛加咗啲巴打

鬼斯通進耿鬼係咪要同朋友交換先得？
要兩隻都係鬼斯通？

一隻

啃果龍用甜甜蘋果進化好樣衰

但有冇話幾lv交換先進到？

冇

Frd子幫手 一齊刷高v百變
輪流狂掉W落井

點樣換？

唔敢去8號路
有無人過左

唔好玩咁快

bookmarked, 等陣睇下先

有十幾粒可以丟，留名

繼續推主線啦, 同D NPC講晒嘢有一個幫你換

有冇高到5V 6V？

推一推

仆街冇玩pkm既日子早睡早起呢幾日訓到2 3點

可以去曠野蛋屋門口買 3000W一舊

咪同打其他一樣 睇運

準備生0S了

有冇人知套戰鬥服邊度換 唔想著波衫打boss

NPC小刺蛋識補血咁做到野既

扔野落去可以揀咩怪打？

想問連鎖係咪25隻有4V?
連鎖咗30隻都未有4V，我到底做錯咗啲咩

5星應該係出到5v

扔野落去可以揀咩怪打？

不推文再出多次

lm刷

點樣先有果D 許願星開極大化對戰?

3000W一個

打多次聯盟

姐係汁滿3000W 就會自動有一個?

買

去wild area搵員工傾有得買

美版Double pack 係金色鐵盒

有冇ching知下載版12粒ball點拎？
日馬下載版

特殊光柱 鬼系5星

啃果蟲係邊到有得捉

嘩屌，咁撚正既

太陽山瑚

GAME入面X開MENU...

利奧路: 巨人帽岩>暴風雪天氣>5%明雷

from 巴哈 唔怪得刷極都冇 仲要配天氣

打極巨最垃圾npc 果然翁 太陽岩 伊貝
見到都想山game
仲衰過鯉魚王

有人出到百變同我哦

教訓你要上黎一齊同巴打打啊

原來太陽珊瑚黎

推，有冇人知

weak armor non HA

有無得唔打洗走隻怪

係咪要買晒劍盾版先有班吉拉

之前英國amazon獨有
依家美國target都有得賣
早知早d訂就唔洗硬食

搵到了 Thanks 另外係咪有人組團揾百變怪 想報名 不過買得5粒

why always 通訊對像沒有回應

出隻無人打嘅5星就可以卡半日

好恐怖 今晚會發惡夢

有無人可以換隻小火馬
買左劍先知係盾限 火蔥鴨換

隻火蚯蚓又話3號道路 踩到條軚就爛都見唔到

特攻嘢做咩同我搶極巨

伊貝邊到出

出到我地再入黎啦

有冇人打極巨巴他碟

爆

想用白波捉 但怕爆 用左黑波

你開場成功率勁高架喎

can join?

5星鋼飛 有無人黎

係咪最好跟片果個位放星星比較好?

要幾分鐘後，得唔得

買左15粒W石
大家準備好未

已經硬打咗3隻垃圾
好想有得洗

點解我打咁耐都未爆一周
你地咁快
封面神獸要二周目先有得捉？

鬼斯通

垃圾就極速秒

開既位置會唔會影響出既寵

點有咁多W

派5V對項石居蟹 1隻-A一隻-C
留ID

有無fc

多D行街就有架啦

大家都打得好快 小弟第一個場館都未打

會

爆一週目一次拎2000W

百變怪要邊到開

想入就加
8349-9289-4680

個地圖唔識更新

想問下點捉小音波龍，次次見到我都飛返巢

RBJ jp
Kenny
MasterYip
KelvinJP
Vien
TWL
呢堆人係邊個

特典送果隻班吉拉仔係咪鎖性格
刷左幾次都係冇+-

準備刷百變怪啦

點解我入特典code , 佢係咁顯示error
2813 6561, check咗幾次都正常

極巨喵喵都拎左，係無12粒波

add咗ggg

邊度有快波買？ 急

用iphone wifi連線成撚日斷

刷極都係4星兔同松鼠

7號路

想問而家捉野係咪唔洗削血 開場直接丟精靈球

邊個落星開場講聲

你叫咩

如果係咁佢就唔會有QUICK BALL

我搵唔到段片入面開百變怪果個位

BTW開左5星壺壺

日文BEN

OH

D 低lv 寵未可以

巴他 -1

點更新個地圖

我。。。。依家先準備打第一個道館。。。。

好耐無玩寵物小精靈
想問如果要刷閃光神獸 係咪要狂load劇情入去撞
要成十分鐘先刷到一次咁痴線咩？

極巨會變樣既沙螺蟒換會變樣既巨炭山/暴噬龜跪求

唔係 今代lock左 刷一世都冇

有冇人試過

可遇不可求喎ching

新PO留名

完全跟唔到

玩咁耐得呢隻 但我缺隻火/水屬

頂 真係五星百變-3

要點入

我有無加你或者你有無加我

求fc

但係youtube睇到有閃閃版

係咪要用百變怪扑野生蛋？

捉唔到巴他

捉唔到+1

FC SW-1058-8192-5718

見到巴打出左百變怪！

求ID 排隊打百變

Pixel2+行版唔成功

依家諗返起XY後花園
D人爭住搵百變怪既FC加

石巴係幸運兒

已經入左 Id叫超大

其實如果一個人打完唔save 其他人save
可唔可能無限重打
然後比返百變你咪得

岩岩玩 想問極巨係可以無限入人房打？ 有無話要幾lv?

天氣幾耐轉一次?

個個都走去玩石巴個後花園

依家再開-2

ssp有冇黃店推介
同埋呢隻一問波揀左language之後有冇得轉
感謝

加左

快到呢

開左? 岩岩見到但唔見左

搵唔返個場

應該已滿

而家應該冇其他人得閒試

快到咁 好友都未加到

出咗隻4星百變怪，有無人唔嫌棄

等埋

0496 9644 2404
4星百變怪
5分鐘後開

平時深水埗買開 但今日有事要留喺銅鑼灣同尖沙咀
想問銅鑼灣或尖沙咀有平價黃店介紹

係咪要買 online 先入到

開咗叫我

玩唔洗online放心

未有wifi無得打

色違都唔刷。等你開

想問下有咩方法可以令到天氣變做有霧？

申左

搵到條片開百變怪個位了

想問下係邊打code入人地場？

邊度邊度

咩位

邊到開？

咁如果想 join 人玩呢？

5星特殊光 武者蟲有冇人打

有冇人有練卡蒂狗知道幾時先學到閃焰衝鋒？

用神獸打隻百變怪先會唔變身

咁咪要買online 咯

sor,吾記得左不推

固定必出?

想打

然後隻野叫護主犬

除咗不推仲有一個更嚴重既問題

唔係

神獸俾粟鼠打死

GOOD 開得未

笑死

［區選］藍絲散水運動，正式開始

多過4個人add我，你地要靠搶了
理論上可SL，但4星不了，5星再SL

pw 1123

今代有冇邊隻電系好用
我用緊逐電犬 好似麻麻

sor,就甘跟譯名打

睇下係咪輪百變怪先
一陣先打

甘你老母吾你老母推你老母

-攻+速
ok嗎

加多PW既RAID係點入

我用電毒
蛋屋送

同埋想知點先交換到
我同fd都set同一個pw
大家都見到大家嘅通知
但唔知點解撳唔到入去

揀房打ow

ggg點黎你個場？

邊度選

開完了

sor full咗出到5星再SL益街坊

咪平時人人場咁，但要打wp

我知點洗井，但消耗雙倍
就係去另一個井掉星
舊井會無咗光

如果大家發現到另一個百變怪井，就可以來回刷

百變怪走左

之前係45LV

聽講今集劇情好短 係唔係真？買咗仲未得閒玩

7011 5996 4220
5星發光 武者蟲

快的話10小時內
慢就15小時

5星肥栗鼠-2阻住我刷百變怪

係咪加FD先入到?

有3V百變怪了 感謝

其實入場係咪add fd 再等communication 個頁出sticker?

請問咁多位ching, 上一個定兩個post見到有手兄話荃灣有唔係狗源嘅現成貨，我搵唔返個comment. 有冇人知間鋪頭叫咩名？thanks

今集神獸劍好似勁盾好多

有幾個問題想問下
1) 曠野個度點樣先會遇到5星?
2)想問下點樣可以同其他玩家一齊打極巨?
3)我有Online plan family plan 我let's go個陣買之前係呢度同巴打夾左買左
係日本個shop 我想問下點樣睇到期未? 係唔係一年有限?
唔該曬!

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

今集第一隻

gameman?

咁都算快喎

百變怪井出咗3星巴他蝶，要打就入

我禁極都係得公開果d場點入巴打果d場 搵唔到位打個code

百變怪并係邊嫁

係鬼佬開百變怪個洞扔左3次石

5星肥鼠>4星肥鼠>3星肥鼠

唔多見石巴既

飛去飼育屋，再搵條片個位

開左

推 我係連同街人交換都唔得
撳A冇反應 我個fd都係咁

志田我黎

不推文回覆
輕輕一推等巴打解答
謝謝

四星羊 召人幫手殺左佢

點入來

1. 爆機
2. 上網 加頭POST FC LIST 就會出NOTICE
3. 入ESHOP睇

算 話左係狗源貨 平小小都唔屌

新手玩 想問星星代表咩同點睇

可能真係因為system廢重連幾次

有冇清知道打道館件衫點換 唔想再著波衫

等我玩到咁上下先加你地第一個章都未拎 周圍行緊

等多陣睇下有冇反應我左手同右手trade都係咁

想問個logo係咩意思

我玩到第2個gym
係極巨度想睇下有冇魔尼尼
要想吸盤小丑
有冇巴打知 曠野有冇魔尼尼極巨捉?
唔該曬!

借問聲我有冇買錯狗源貨

咁撚仆街都做得出可blacklist

按完Y按+轉咗做網絡連線先，之後兩個都按連線交換，set個特別啲4位數字密碼，之後佢會自動search，等佢match一陣就交換到

百娛怪位出左5星超極巴集蝶頭飯

1分鐘後開埸

唔知
貼紙係可以撕

邊度？求地點

唔好意思 新手想問下

能力值果度有一紅一藍
想問下紅係up 藍係down?

等入

想問下礦野個天氣係一入去見到個天氣定係每個區唔同嘅天氣
見有d區好似長期落雨/沙暴

yes 紅1.1藍0.9

我，仲未捉到一隻

點解曠野個邊啲紅光打完好似唔識自己restore？

原來仲有呢招
希望冇中伏啦

要打晒所有

打哂就會RESET?

一定要著波衫

我係

屌 睇返知list
得我一個改名叫FreeHK既
之前又話有人跟隊既

極巨化可以比人催眠

MARK低對付VGC用

姐係唔洗自己撳 要等佢幫你match?

有冇人得閒幫我整走隻5星雀 -2

琴晚問到而家 有冇人知點進 倒轉進唔到
上網搵都冇人講

買多20粒刷，無就等人開

去到邊先用得？

係，所以個密碼set特別啲 不過都係數字

伊貝邊到出，5號稻草得比卡超

捉寵返黎第一時間無改名之後仲有無得改返

低機率出

ok thanks 一陣試下

pc左邊

點解係曠野撞到卡比獸，一直都唔俾我掉波捉嘅

ff知唔知點進inkay

唔該唔好回佢
佢係本post不受歡迎人物

我想打呀5星超極巨巴他蝶

5星鋼電鼠有冇人打

無爆仲要+速-攻 5V對項

但屌你夢黎既咩

應該對面太高lv而你未夠徽章

場開ED

5星加農炮電蟲 -2

依樣唔知

第一隻整好
晏啲派

點解可以同時做咁多野

到底day night cycle係點計? real time?

雙機既威力

街場有人開5星風扇電鬼

打極巨化我剩係禁攻擊攻擊攻擊
另外就生蛋

點樣快速賺w

痴線佬

我都搞好御三家4遺了整好啲V先

等伸

話我痴線佬果D
我連球種都未儲呀 咁都叫痴線咩

捉到0速了

今集係咪唔洗再捉交通工具
未買

你個名好中肯, 不過請不推文回覆

痴線佬

搞到我好似一事無成咁 百變怪又冇 對戰隊又冇

FF 煙肉 ROYsir

巨石丁 8964

原來有den list, 不過den位置邊度揾

我有冇份
咩球黎

明白，但係點解我用親都唔俾既？

幫手搵多D百變怪返黎

白波炸 未開始玩球種

不要說了
揸車油費都係返到

有攻略嗎？
新手玩

你直接 Pokemon 之後 r健

用咩唔俾？

係咪要同一個地圖先會搵到好友開既場

未買問定 揀左第一次language仲有冇得轉

白波

全地圖都得

你係咪要齊曬球種個痴線佬

同唔可以係背囊開露營一樣on9

好毒...
好勁

我都刷緊百變怪洞 希望刷到

3星百變怪準備召喚

得3星

火蒽鴨要點進化

想john

拎蔥打3下ct？ 好似係

屌你是咪痴撚線

開左 鬥快入啦

含佢啦

第一次買Pokemon game，好興奮

個系統好撚智障，左下角見到內傷場百變怪，但入去又見唔到

幫我捉住佢!

興奮之餘請不推文

入石真係save load到咩

開始生欺空隊

P牌推唔到

I love u

WTF 爆！？

咁曠野唔小心打死咗，會唔會永久消失？

直銷係咪一定唔係狗源

請問知唔知魔尼尼邊度捉?THANKS!!!

3V 加速減攻

算靚啦 性格ok

無 要去到冰山捉吸盤小丑再孵蛋

巴打知唔知邊到光之石?

屌三星百變

極巨化同超極巨係咪同一場只可以一隻用？極巨完一隻無得超極巨另一隻

5星 百變怪 終於刷到 而家開

巴打fc？

咁撚on9

想R隻

FC?

fc

等一陣呀

6032 3319 2043
百變怪 人齊就開

黎左啦。五星百變

ADD 左求加

真紅BB 同 隻比卡超勾引我
你地Post頭list個FC係唔係寫錯左
Add唔到既

係啊 超大
岩岩人齊開左
如果捉唔到 sl再黎過

5星鋼雀 唔知係咪超巨 有無人打

黎啦

個個都用神獸。得我巨人

ROY蛇舊石係邊到捉

秒速滿員

HEHE開的

捉到百變啦

SOR

五大訴求

依隻雀係咪超極巨

曠野打死咗會唔會再出

黄金有冇黄店？

頂 走甩咗

想問連線有冇街場，姐係自動配對
諗緊join唔join online plan

4v

4V感謝

小火龍係邊度捉？

同fd都想join

爆機去前冠軍屋企偷

成日見到好友開場個圖 但一禁Y 都search唔到既

個system係咁

又爆 用親白波都爆

屌係又爆左隻超極鋼鳥

連線system好垃圾，成日要重連

仆街爆左隻夢特鬼龍

好想玩呀

5星百變怪！
SL10次

想要黎生種

可以SL?
btw fc?

想快打，用無限大那打唔該

我貪心用dark ball捉，爆左

唔記得不推文

不推文呀

下個POST記得加FAQ

0496 9644 2404
我試一場一入就quit game睇下work唔work

貼多次？

好人一生平安！

百變怪3星係唔係無人要

想問下由基拉個code送完果舊野用完之後要做d咩？ 我去曠野座塔度都唔見有佢

列陣兵好得意

quit咗game，你地繼唔繼續到？

我要FC?

繼續到

好屈機

想問下邊到有光之石?

原來唔係黎

團體戰d npc真係好撚垃圾

咁就爽了

咁我開多幾次，無pw大家自己搶

好廢

5星百變怪2號
已開

唔見